{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 나이브 트래블러"
    },
    "text": "海雲台駅と海雲台の海辺から3分の距離に位置するゲストハウスです。 ここは若い社長が運営し、コミュニケーションとテンションが溢れています。 ゲストハウスは共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 人数を超える場合は追加料金が発生します。 人数を超過する場合、1人当たり20,000ウォンの現場支払いが必要です。 したがって、基準人数を超えないように注意する必要があります。 エチケットにより、午後11時以前に入室することをお勧めします。 午後10時以降は静かに過ごすことをお勧めします。 また、ペットの持ち込みは禁止されています。 私物の保管に関する責任は客室利用者にあります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 もし靴を紛失した場合は補償できません。 また、12時以降は共用ホールをご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "このゲストハウスは海雲台駅と海雲台の海辺から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、人数を超過する場合、1人当たり20,000ウォンの現場支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することが推奨されていますか？",
            "answer": "午後11時以前に入室することを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "何時以降は静かに過ごすことが推奨されていますか？",
            "answer": "午後10時以降は静かに過ごすことが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "私物の保管に関する責任は客室利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管するべきですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "共用ホールの利用時間について教えてください。",
            "answer": "12時以降は共用ホールをご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 476
    }
}